其實香港信用卡可唔可以chargeback?

外國個d 你打個電話就得
香港個d 佢話唔得。 好似眾籌個d 過左幾耐 外國信用卡 都照俾返錢你， 香港個d 通常過左90日就唔得